點睇芒亨真人版電影?

想睇

主角係龍

下位獵人打歷戰特大金

即係珠羅記

唔會期待
無論獵人,武器定魔物嘅比例都好怪
感覺會破壞作品

用機槍打龍